---
title: "Bottles ¿Lo mejor de wine?"
date: "2022-04-12 08:47:00.00"
description: "Ya hablamos de wine vs emulación de windows y eso disparó la existencia de Bottles ¿es acaso lo mejor de Wine?"
type: "linux"
tags: ["bottles", "wine", "windows", "emulador", "zatiel", "bottles wine", "opinion", "analisis"]
category: ["Linux"]
img: "https://i.postimg.cc/VLFDwX0q/winebottles.png"
authors: ["PatoJAD"]
---

Tras lo charlado la semana anterior en {{< textlink url="https://patojad.com.ar/comunidad/2022/04/usar-wine-o-emular/" text="¿Usar Wine o Emular?" >}} se disparó una pregunta sobre si bottles era recomendable o perjudicaba el trabajo de wine. ¿Si es tan bueno algo malo debe tener? fue una de las dudas que planteaban por lo cual decidí charlar un poco de este tema.

## Video

En el video hablo sobre nuestro amigo Zatiel del cual **puedes ver su canal en la sección de sitios amigos** y te dejo el {{< textlink text="link al clip" url="https://clips.twitch.tv/IncredulousPiercingBubbleteaRickroll-CAbDyyKFPB6Ulww2?tt_content=url&tt_medium=clips_api" >}} donde realiza el reclamo por no estar accidentalmente en esta sección

{{< youtube code="nWNe8Dr0a8w" >}}

No te olvides de comentar que es lo que pensas sobre el tema y de dar temas para refleccionar
